[有圖]超可愛豹貓

豹貓好型，但香港應該唔比養？

我們一起學貓叫 一起喵喵喵~~~~~~~~

可以養 只要有證書混左第五代或以上家貓血統

即係孟加拉貓

推

我唔會覺得依d可愛
肯定好惡
見識過親戚屋企隻精力極旺盛的惡貓
整爛哂d野又成日咬人抓人
彈黎彈去
連佢主人都冇辦法叫佢坐定連續摸佢5下以上
依種貓肯定係加強版

喵你老母冚家拎

咁惡都有